未訓嘅咪入嚟傾下計囉（139）

Hey dude

得我自己一個

推埋另一個138先

我搵唔到

pizza要夠90蚊先送貨阿

都話你rich

咁多位

點？！

食到變窮撚

叫埋聽日個份

叫一份比我

聽日都唔知番唔番到屋企食

come

自己食90正

講咩呀你

唔得 我要食pancake

唔正好貴

番唔切屋企係出面食飯姐

講野小心啲

係咪架？楚楚

可以叫去我屋企食

買兩個大pizza

我抵諗少少幫你食左佢

sorly I can't find the white word

一個都不能少

唔搭黨鐵

食唔哂

楚楚要堅持唔熟唔食！

就出糧

Errrr we are not the background ah

Hello打個招呼

牛扒另計

的士

我黎幫你食

自己pizza自己叫

💯

佢呢個叫椒鹽雜扒飯炒底

我出咗

吹咩

咁你請

errrr....errrrr.....we are working ah

rich

Errr...errr...手頭上無資料

黎到凍哂啦

多謝辣姨

食開凍野

你都出糧啦喎

唔帶錢了

你係

留低你洗碗

好深既誤會

出嚟先算

-.-

唔深

我專登黎搵你喎

都唔撚知佢煩乜尻
迫我講粗口

你老尾就出唔到

你黎食pancake

樓豬

應該就係想虐待單身狗

仲有意粉

返黎啦

blocked - 0樂趣

飲完野囉 等車走

笑死

登你開心

有無飲酒呀 定堅持唔飲

Me dse eng lv4

意粉個間其實我上次第一次食

想捉佢出黎彈jj

好唔好食先

飲左支囉 其實唔醉唔頭痛就得

支持茄茄！

屌你 十指緊扣埋會唔得？

唔錯！我都飲左罐

想含

可能佢要扑埋先唔會懷疑

有靚女圖要唔要睇？

跟

都ok隔離仲有間未試過

睇！

你地一個二個自私飲

你個雲雲呢

定試隔離個間

我比你扑左

屋企飲

比左

睇下有無位兩間野都好細

正

屋企無貨

block左你 污染我對眼

你拖左個男人？

跟
上黎曬命,已經唔撚開心,仲要睇佢扮慘

好呀 邊間有就食邊間

無女朋友

我屌！

想飲多罐 但無了

扑到J震震

叫妹妹買

佢係靚喎！！！！

我想喎
叫我大波咸肉plz

你咪收埋佢啦

喜歡你

hello大家

聽日小心啲咪得

你講同雲雲既拍拖野就ok
想聽

奇仔

大波咸肉

你好呀

你可唔可以唔好助攻
好煩

八婆hey yo men

Now is nothing can hold her back?

多謝

好開心

奇仔心情幾好喎

i m chinaman

想聽你講多d

想你叫我做飛機場咸肉

Hey

要收拾心情了

奇

牙帝帝

yo

想收拾黑警多啲

I want to lie myself that nothing change
hope she will love me again

Miss u有冇覺得好翻啲ar

魚魚仔

真
想咗好耐

比人讚大波會開心@@？

結衣bb世界第一

Dun be a liar ,never ever

This situation is it happen before?

好返啲啦
摺咗一陣

點解唔會？
由細到大我都比人笑我平

早早晚

好翻就好 記得有咩事要同我哋講ar

大波飛機場咸肉

天日要小心呀

勁

I can’t stay strong without her😞

佢唔係mon po咩

no

飛機場開心

好聽

唔覺得好物化？好咸濕？
人地淨係留意你身體

樓豬呢句野世界第一

咁幫唔到 你同我一樣了 攬

佢係痴漢
完。

邊個結衣先

今日又食左譚仔

佢9up咋嘛
佢講野信1成好了

我開返個post自己對波先

又想恰我了 三小嬲！

你又係飛場？

拖拖 錫錫 攬攬

攬攬吧手足

@德仔 你答！

唔會
分得出咸濕定讚

快

邊平邊大波

But u can stay strong with urself
The truly urself
Believe me dude time really heals everything
No matter how hard is ur life right now,trust me dun give up ur future and life by a person that doesn’t even worth it

唔咸濕點會留意到。。

有無細字句野都係事實！

做咩

仲有邊個呀！ @樓豬 話佢知！

比人打腫左一邊？=3=

係咪先！？

有眼咪留意到囉

波多野結衣

點解留意唔到

I use 3 years to forgot my ex😖
I am long feel man

俾人奶到咁

想你講

po自己對波(1)

好人好姐會唔會望人對波。。

好人好姐邊會有波。。

你mon post

冇 笑左

嘻嘻嘻

我行路長期望地下都會見到

女人咪有波。。

true , must be sex machine

但係我認人除左認人樣仲會認身高, 膚色, 脂肪含量同埋手指甲ga wor

學咗浮雲

乜原來係架咩

認波如認樣

咁你對波咪好大？望地下就望到

有咩咁好笑

脂肪含量

yes la...

你個波粿

咁做太咸濕，接受唔到

咁唔同了
我中意新垣

又畀膠我

我意思係望地下都會見到隔離左右嘅波
我自己冇

見到你扮正氣真係好難頂

屙左篤尿落地下，反射見到

咁全世界男人咪好難認

big ball girl want to have sex with everyone, otherwise what is the meaning of growing that big ball?

痴漢

講笑
就係新垣 因為戀空識佢

我冇

所以增肥或者減磅之前同我講聲

見到大波妹會唔會有酸溜溜的感覺？

咪扮聖人啦
求下你奶我啦

你個波肉

認真我唔算咸濕
咪人格謀殺

認JJ

唔會
想枕住

睇男人要睇J型

我睇今日子

笑能左狗咩？周地屙尿

你都唔係女人
咪扮啦

你有咁多個人格
殺完一個仲有幾個

我要波咸

如果天日出去撞到ex應該點

點睇你教我

隔離pizza特別香

被發現

不了，留返比其他ching

睇精量

咁多人咁易撞到咩
撞到都無時間理佢啦

宜家香港日日都出現

24個billy?

你係波蛋

say hi
大叫香港人加油

應該好型棍咁say hi
然後轉個頭淚流滿面

成日扮女人

比錢我幫你order

佢地奶晒野
得你未奶野

唉I want her come back

你好少 點算

樓豬中肯

屌..返緊屋企有個肥婆跟住我
好驚可以點做

波西豬

Hi嗰陣已經淚流滿面添啦

更加要大叫香港人加油啦

好好睇 佢個陣最靚

sorry lo
係我....

嗌光復香港

我點解要認自己

我男人黎

真
但係為咗型
點都要忍

做乜

佢回返
靚仔革命

如果佢嗌返時代革命係咪代表我地天生一對

攬

咁夜好心你咪鬼出街嚇人啦

屌咁你去遊行到底搵到幾多真命天子/女

少女唔鋤愛肥婆？

痴漢退散

好直接

搵食姐

14歲免費性交。。

當左交配遊行

12歲呀
前排有單係一條女對5個男，係公廁搞

我喺連儂牆大叫香港人加油，有二十個學生妹爭住同我除衫含撚，最後同佢地現場玩左21p

過左火

知道啦

一定啦

好啦 原諒你

反正都係老屈，不如作大d ar

咁
你第一眼望人自然係身材㗎啦

好耐無食
後日去食先

支持
難得妹妹同我食

我望樣先

同我食未

多謝間間

岩
不嬲出街都望人條J果到先

妹妹都係反譚仔大聯盟

#寶寶報料 新圍軍營入邊停泊咗3-5架坦克

來了

真
我會望到實一實

終於

真

快出啦

奇奇帶路

絲打咸到

快啲出精

矛錯
跟住轉個頭暗地裡打飛機

流晒落地下

邊個淫蕩啊我淫蕩

係咪終於黎表演用坦克摺被啦

呢句咁熟口面嘅

眼瞓了 瞓先各位 天晚要齊人啊！

最怕佢唔出

想斬撚死佢地

聽晚要點名

周星馳 好似係

早抖

和議

架坦克要幾耐先入到市區

有時佢地命衰過大陸西

你都再小心

我會追撚含

依個真

晚安

含撚怪hack?

流浮山刀手都落緊山啦 等多陣好無？

痴女

小心冼親

晚安！

摺完碌一碌，夠哂直

有好上司係好幸福

對！
家有喜事

想幫佢出

你攬住你

出坦克啦

沙頭角出市區

我追靚仔撚含

渣架

非常同意！！！！！

可！

我呢

但係佢同我食
仲要飲曬我杯凍撚茶

撞撚哂班黑警同埋班西客就一天都光哂

你想雞翼定譚仔

幫你剃

比家姐逼去食譚仔可憐

含我ok?

又變左咸濕post

無人性架
逼人食狗糧

佢話食架！！！又叫雞翼又叫豬耳

明明你自己講先又屌

你講緊0樂趣？

睇下咩語氣

收 聲 牙

要拯救妹妹

要講：chi shi架你

貓sir 咁好品都屌佢老母，證明佢真係好閪

邊到罩

家姐請？

唔講咸濕野了

唔係呀 就咁問架炸

一人一半哪有錢

楚楚係咪被人flirt緊

呢個真係完全駁唔到......

咁不了

好難玩

我手殘

緊係唔係

打爆你

仲請唔夠咩又會比少少零用

有零用錢

喺更衣室食

咩駁唔到

大大力碌！

老竇突然間攞住枝烏龍茶毆落我後頸
話練習下喎

你死左未
等間你昏迷

走開

cls

join?

冇真係用力
但係好凍

連任0年好啦

碌死哂佢地就天下太平

你老豆練定聽日點打示威者咋

做咩幫牙牙漂白個袋

你有冇睇過我分享老竇啲戇鳩嘢

好搞笑

玩左3次

你試過？

jm9

無，邊個人老豆唔戇鳩？

又係你哋嘅搞笑日常

牙古路今日個人格係認真撚
將就下,今日就過

好笑咩
好撚凍啊屌

下個post應該係咩no.

你一定好靚仔

屌
你一定好撚無奈

我都知，必要時認真都係好事

689

你講先

我老竇派好多膠

我今日唔咸濕咪認真囉
我咸濕起上黎男人都含

呢句真

dllm枝烏龍茶啱啱喺雪櫃攞出嚟
好撚凍

我驚你個口唔夠大

我攬返人

咁你可以着褸喇

扑野家

啲人話譚仔最好食係土匪雞翼

咁你就住人地嘛
人地男仔黎

0-5

皮蛋！

唔想理佢了

Bingo!次次都要叫黎食

141啦

肉

認真係咪skip咗140？

睇到！

兩個138 之後再139....咁要skip140補數啦

140&141

咁又係如果唔係出年都未到150

你呢隻嘢好頂癮

好叻
我手殘

我都好中意呢隻

都ok

豬派萬歲

乜我好痴線咩

會死晒

岩岩同左位巴打出去飲野 幾chill

hi少少

渣

有冇去更衣室

非gay

邊夠你痴線

貓sir 態度正確

？

假

hi 小油子

想飲茶

位巴打係咪好好j?

25到

你好可愛

join

Join

巴打好型好想J你

呢個真

好rich

佢好J

咁快食完

熊仔屌人好威猛

兩個都可能咁高分

最識flirt女係雲b

唔怕

師父雲

楚楚
清清楚楚

我weak

叫我辣嬸呀

笑到我死

ok

幾時變到咁高輩份？唔識你

巧中意你

我做左啲乜

WEAK!

mk

楚楚話痴線同可愛唔一樣

有冇人估過你係16歲樓下？

本身就係cls

樓豬話你兩樣都係

我仲未分到

諗下含撚妹就明

你係1定0先

含撚妹係真痴線

好緊張 今夜又失眠了

平平

扮純潔嘅人係永遠都冇得扮到好似㗎

咁同我熟啦

Quote錯only

聽日國慶唔洗俾面我
盡情顏射我吧

踩爆你

.

你夢想係咩

因為我鍾意你

聽講呢度全部bot嚟

妹：成為一條咸魚

你

盡情顏射我吧 我自行回家
沒有那液會留下

sorly sorly

咸魚同咸肉好襯喎

不嬲高輩分

我唔係乜魚都食

家姐

好想識C打bot